巴塞對恩尼斯達真係好唔尊重

叫小白坐係中圈思過
諗下係喱個球場做左幾多對唔住美斯既事
跟住番去執LOCKER 都要影住佢
睇下有冇偷偷地拎走公司資源

雖然近年幫唔到美斯
但都唔洗咁樣對佢下嗎
就算冇C朗班隊友好波
都叫係巴塞數一數二勁啦
又要人中圈思過 又驚佢偷公司野

都仲未計一出道就幫佢改個花名叫小白
大佬呀 係人都知小白係 小生隻狗黎架
你咁樣即係咩意思姐

沙圍都戥小白唔抵

舉杯嗰陣笑都唔笑

成班人圍住佢唧到佢笑 幾做作 小白幾慘

講真 仲點笑得出

成班死疤狗拋到小白咁高想謀殺呀
睇下小白個表情幾驚

......

=_=

皇馬對卡斯拿斯幾好
又唔洗佢思過又冇影住佢有冇偷資源
係咪

有冇影片睇？

睇你點睇啦
但起碼佢幫到C朗
咁唔洗搞咁多野都正常既

爺爺都收埋皮就靜啦ching

小生隻狗

同皇馬比真係高下立見
魯爾離開(皇馬)

魯爾離開(史浩克04)

魯爾告別賽

sorry早咗
魯爾告別賽(遲咗三年)

曲到圓